{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001450",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 마띠유 호텔"
    },
    "text": "2017年麗水エキスポで指定された宿泊施設である3つ星級麗水マティユホテルは、寝具から浴室アメニティまで特1級レベルのサービスを提供しています。 このホテルは麗水の風景と海の眺めが絶品の4階バスムガーデンも内在しています。 また、エキスポ入口から徒歩5分、紫山公園から徒歩15分、梧桐島から徒歩10分の距離に位置し、観光地にも隣接しています。 THE MASという名前のギャラリーと展示、公演、文化体験、講演などを楽しむことができる空間も宿の地下1階に位置しています。 ホテルは計44室の客室を保有しており、KTX麗水EXPO駅も近くに位置しています。 ゲストのレビューによると、ホテルの景色は特別なものではありませんが、価格に比べてコストパフォーマンスが優れており、客室はきれいで、スタッフも親切だということです。 また、様々な施設と地理的位置も満足感を与えるメリットです。 朝食が提供されておらず、ビューがない点は少し残念かもしれませんが、一般的な宿泊には不便さを感じないほど満足できる宿です。 入場目的に関係なく出張や家族旅行などに利用しやすく、エキスポ駅と周辺施設との近さも大きなメリットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水マティユホテルは何つ星級のホテルですか？",
            "answer": "麗水マティユホテルは3つ星級のホテルです。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルの特徴的なサービスは何ですか？",
            "answer": "麗水マティユホテルは特1級レベルの寝具から浴室アメニティまでのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "麗水マティユホテルの周辺には紫山公園や梧桐島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルはエキスポ入口からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "麗水マティユホテルはエキスポ入口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "麗水マティユホテルは計44室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "麗水マティユホテルの近くにはKTX麗水EXPO駅があります。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "麗水マティユホテルの評判は、景色は特別ではありませんが、価格に比べてコストパフォーマンスが優れており、客室はきれいで、スタッフも親切だとのことです。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルの朝食の提供状況はどうですか？",
            "answer": "麗水マティユホテルでは朝食は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルのメリットは何ですか？",
            "answer": "麗水マティユホテルのメリットは、様々な施設と地理的位置が満足感を与える点であり、エキスポ駅と周辺施設との近さも大きなメリットです。"
        },
        {
            "question": "麗水マティユホテルはどのような目的で利用しやすいですか？",
            "answer": "麗水マティユホテルは、出張や家族旅行など、入場目的に関係なく利用しやすいホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 467
    }
}